回帶 周庭跳megu megu☆fire

娶到周庭BB真係三生有幸

好可愛

【回顧】總加速師呢排嘅加速真係好撚快

比日本網民見到又暴動

依條片真係無咩日本仔知
應該比日本仔睇
加大周庭BB影響力喎

咩菇咩菇Fire!!

想同庭豬色色😳

點post上twitter?

好耐無聽到過Samfree嘅歌...

真係要po上 twitter

不過忍唔住要屌
屌你老味2019年仲係360P係咪痴撚線架

推上熱門先

有無得post 上twitter

做乜有個男人

應該好多香港人都未睇過, 包括我

仆街 比佢一騎上黎點可能唔射

2個

鄭家朗好正

跳得好投入

好可愛，肢體動作好靚

動漫民主女神

推

同一個陣營 已經好滿足

我怕係個男人爆紅

點解周庭可以咁優秀

就係等緊呢張圖

戰鬥哥

2姑2姑

年青人應該係過啲咁既生活

好 cute.

可惜唔係處

日本冇content farm咩？
呢條片呃唔少hit rate

😍

唔知係警署跳都幾多次比阿sir睇

你又知

台下個個幾過癮

好樣衰

好cute

濕哂

台下個個

早幾年跳《逃恥》戀舞
之鋒似星野源 周庭就有結衣feel
推到佢地紅遍日本！

台側面區諾軒同唔知邊個係到打call
笑撚死

推到比日本網民見到

香港橋本環奈

周庭真是好岩日本市場
推twitter啦

不嬲只有gay片同恐怖片先會高清

一定係 佢忙到冇時間扑野

點解隔離有個咁噁心既男人扮女仔

痴撚線d一毛多撚到

個比例靚到

班毒L齊過周庭班人

冇黃子悦？

台下應援係邊個黎

另外幾個都好 hea

第一次睇，意外地跳得幾好

點解

好正

Lm

最正係呢part

周庭真係毒撚之光

一個咁嘅女仔可以對國家安全帶嚟威脅
呢個國家會唔會廢得太可憐

點解可以時清時矇

有冇逃恥？

搵人post上twitter 我要瘋狂retweet

佢若果去日本藝能界發展應該有一番作為

到時就會俾連登仔狙擊

天使

屌我以為個電話load得唔好

好可愛 推

青春

我以為自己上網慢

推！

26/5 ....
有邊個估到唔夠一個月後 就已經200萬人上街……

呢個組合真係可以岀日漫

你點知的

推上Twitter

雖然係跳得幾好而且幾好睇

但得罪講句 政治娛樂化 咁樣跳舞同回歸群組個大媽跳舞有咩分別？

搵人答我吖屌你老母

gphone 拉小提琴個樣好似被迫咁

仲要走音

呢個幾年前, 眾志圍內表演 有咩問題, 鄺仔一樣唱歌跳舞

不得了

睇下條片日期先啦on9仔

日本網民實暴動

禁入條link睇下幾時先啦柒頭

答你條命咩，你冇腦唔識自己諗?

fire!!!!!

呢個位啱哂黃之峰

庭b

係芝士牛丼

メガネ男2.0

痴撚線

毒撚到底對呢個世界有咩貢獻 成班廢物 送晒入集中營啦

又話推twitter
連登仔一條link 都無得把口

咁用眾志個名咪又係政治娛樂化

幾年前有又點 咪又係政治娛樂化而且只會比位人入 你地平時都會攞藍絲啲舊料㗎啦

年幾前有又點 咪又係政治娛樂化而且只會比位人入 你地平時都會攞藍絲啲舊料㗎啦

我已經提出左立論你反駁唔到即係答唔到啦屌你老母

你老母生咗你呢啲戇鳩仔真係可憐

周庭仲正過莊定因

日期有咩關係呀咪又係政治娛樂化白癡仔

政治人物就唔可以有娛樂同興趣？

Dllm 輕鬆下都唔得？

冇人理你呀過主啦

紅色大字威d？你跳樓死新聞都唔報啦

都唔知你講咩
政治人物就唔跳得舞？
佢又唔係係立法會跳

打日本線係咁架啦

你唔鍾意做神無計

如果唔係周庭，係黃碧雲俾人拉，日本鬼理你咩

你咁在乎藍絲嘅想法做咩？

又係呢句

唔好夾硬扯埋講啦

輕鬆玩輕鬆唔需要拉埋政治 掛香港眾志個名 外人睇只會覺得你幼稚 咁樣咪永遠只係打年輕人市場囉 咪繼續成班打飛機囉

駁唔到嬲嬲豬就講埋晒啲無厘頭野可憐到你

講到好似你有人理咁

真係好正

成堆人咪睇緊你隻可憐蟲係到吠，記得吠大聲d

台下果條仔扮得好撚似 笑撚死我

係呀至少係呢個post講有人理我囉 你咁撚慘咪出返去先囉

你咪睇吓d日本仔咩反應囉，你一世都做唔到周庭嘅成就

台下果個先係重點！

又打稻草人到底人生要幾失敗先至係唔係都當左你完全唔識嘅人係失敗者

咩菇咩菇fire重點都唔係條女
係台下面啲仔阿

好似啲醉酒佬入嚟話其他人飲醉

周庭俾人拉，嗰晚日本人即刻集會，又跨黨派見政府，居然話得年輕人支持？

人地鬆弛有度，有嚴肅有輕鬆

你條撚樣點睇都係垃圾啦，紅色大字廢物

你先係夾硬拉埋黎講果個喎
仲要現實已經話左你知 唔係年輕人先支持佢

周庭之後跳得最好就係台下果個

愛港力： 原來周庭係蒙面超人 極度危險！！

仲有你個答案已經講左似乎你先係外人

想攞未彩啊是但你啦

不過提吓你 你估你有得屌周庭咩 成隻癲狗咁護主死毒撚

打完J好瞓覺

周庭平時天然呆feel 動漫宅 會跳宅舞 好平凡嘅少女

但可以用流利日文議政

淨係依到都夠哂入屋同反差，日本人最好就係依d

係上面隻紅字狗先會話人兒戲，都唔閪識嘅

黨慶唔跳得唔通等你老母死個日先來跳咩

射係你老母係墳到呀，生個白痴仔出嚟浪費資源

幫手破地獄

嘩嘩嘩嬲到你

屌唔到女神嬲嬲豬現實失敗者上網搵啲人出嚟屌

瞓先慢慢屌飽佢啦你聽朝先覆你😘

周庭已經成為國際級人物, 香港真係神奇

返去幫老母守夜啦

果陣咁白

庭b真係好得意

無人答到你明架喇
你智商無30我地溝通唔到

入黎就係為左睇呢個

推上Twitter啦！！

周……呀……依……啊……唔……唔……唔……庭……扯返飛事後煙先

又跳得好睇喎衰鬼

換個角度諗
其實唔理世界上其他人既目光做自己想做既野
而且會比人笑成世
但做左自己開心
你覺得真係人人得咩

睇到好想喊，我地仲要捱幾耐苦先可以得到自由

咁台灣死得
總統拍youtuber 議員夾band仲要係black metal添

唔理你點講啦
周庭會係歷史上留名

好似係葉錦龍
佢同區諾軒都識日文，
之前仲一齊做網台

睇睇下又笑又想喊...

講真柒還柒 但係我覺得幾好玩喎
一般人可能玩模型玩電話game都俾人話廢
佢地大膽d姐

其實望番又sad 後生仔女應該咁樣玩
依家個香港唔係中共 港共 廢老
根本大家可以咁正正常常生活

可愛

好難想像呢個咁天真可愛既女仔 面對國安法被補被審既壓力

年輕是原罪

千年一遇美少女

痴撚線

連登仔到底對呢個世界有咩貢獻 成班廢物剩係識上網鳩up 送晒入集中營啦

係啊係啊
呱吉 youtuber 起家 上班不要看79萬訂閱
林昶佐係black metal閃靈嘅主音仲要拎過金鐘獎

點計？

其實公道講句佢應該好畀心機練
跳得仲落力過台上面嗰班dancer

柒係因為差左啲野
加支螢光棒成件事唔同晒

芝士牛當

本來後生女就應該係咁樣享受人生

到底係乜撚野的政府會逼到所有後生仔都要出來反你

屌你老母林鄭真係死100次都唔撚夠

push

依個唔係眾志慶功宴黎嫁咩
呢啲party一年一次實有娛樂環節 一組人上去表演架喎
平時公司annual dinner都有依啲環節啦咁係咪工作娛樂化？

又係你隻引戰狗

會員 記得唔好手動呼吸#31359 涉嫌犯恐嚇罪

洗定蘿友入冊未？

就算係打年輕人市場有咩問題

推上twitter tag 埋周庭

用紅色大字都唔代表你啱㗎

麼多麼多

記得唔好手動呼吸
高級e-marketing之父

介紹返，me bb

屌你真係昭君出塞

有男仔跳

俾d 日本仔睇到實會網絡暴動

其實我咪想串佢依樣野
人地咁有勇氣好過佢剩係識上網鳩UP
唔明點解負皮我

佢哋應該就係負評你上網鳩噏

扑咗佢好耐

有咩問題

我都屌你老母

日本女仔同香港女仔唔同檔次
冇得比較

依首歌重點唔係台上面
應該要搵啲人係台前跳舞

咩姑咩姑FIRE!

扮戰鬥哥打call係乜水？

阿sir老母跳緊比我睇

好想養佢一世，no，兩世。

以佢能力同人氣去日本出道都得
呢個世界都係外貌協會
周庭樣唔差 後生 可愛 比人感覺乖乖女
又識日文又present到
見到佢個樣 你肯繼續聽佢講野先啦
唔通推黃碧雲劉慧卿出黎跳舞你會想睇咩

唔講咁多 即刻搏咀

傻鳩 人哋黨慶內部娛樂吓又唔係俾外人睇都叫政治娛樂化 佢有冇用跳舞去拉票呀

omdb以前啲抽水就真係政治娛樂化啦

咁民建聯唱舊歡如夢淨係打老人市場又得？

Copy fb link?

應該搵人cosplay呢條友喺台前

正

越睇越sad, 依家一個避走英國，一個國安法保釋侯查，一個俾人告緊
樓上話政治娛樂化果位巴打有無諗過呢個先係佢地原本應該有嘅樣
周庭，黃之峰，羅冠聰三個同埋成個眾志都係廿幾歲
佢地本來應該讀大學玩ocamp, 上莊，入So
閒時就聽歌睇劇飲飲食食
做pt有閒錢去下旅行
佢地已經付出咗好多佢地嘅青春比香港

連登溫提

d畫質

伸手黨，Twitter link呢？

屌你老母

第9頁都未有

日本多需求

又識日文又識跳舞
可以分享去日本睇下感唔感染到毒男政治覺醒

twitter 發動攻勢

Gay test fail

「如果香港唔係搞成咁 周庭係會想放更多私人時間喺私影同動漫 ....」

唔好咁守舊啦...佢哋又唔係全職表演，偶然幾次都要咁樣苛責仲要大把人今日先知，你都仲要插？會唔會太過份？

成班政治佬一定要圍埋哭喪咁樣傾嘢 出到嚟就情緒激昂咁鼓動人心先得？ 如果玩到好似獎門人咁就真係抵插啦

又跳得幾好

G鋒屌過啦講真

點解咁清

佢之前搞同人展ga

sir你老母 叫黑狗
警你老母 叫狗屋
叫你老母自己跳啦

牙柔企最遠影唔清

連最前果個都唔清

好似錯左方向？

周庭youtube都係娛樂為主架啦

一開始我以為係大學定中學表演
原來係眾志

老老實實跳得幾有水準

你老母臭閪 block左個撚頭佢得架啦

想屌

米色拉

咁都有得比
香港靚果d女仔得鳩閒出黎跳舞咩
去哂釣金龜啦

好大殺傷力

係差左個樣
型仔跳啲comment就會變好可愛好萌

叫佢放上twitter囉

lm
推到有twitter link

求Twitter link
想幫推

做咩跳我

真係跳得幾好 佢好enjoy咁

原來眾志有d咁既活動

好想見番羅冠聰

識野

熱菇熱菇Fire

揾黃之鋒係台前跳

好撚正

着水手服跳真係無得輸

條仔好正 咩名

啱呀 包括你

又係呢啲垃圾理由

但外人覺得柒吖嗎 咁咪繼續活係自己世界囉 不過冇人認同佢哋姐冇嘢㗎 冇女咋嘛

多材多藝

其實你老母都過咗身咁耐，乜你仲係放唔低，成日幻想人哋冇老母

我知你老母死得好慘，啲骨灰又比野狗食咗，徎返你個弱智老竇一個戇鳩鳩係老人院

不過回到現實，你要堅強啊師兄你老竇啱啱病危入咗院，與其嘥時間同我吹水不如留返多啲時間陪佢啦佢走埋就冇人照顧你呢個弱智仔

快啲覆我啦唔覆全家死絕子絕孫

冇得解鎖冇得反彈唔接受反咒

跳得幾好，但係影個個做咩 對焦搞咩

少女搞政治，笑死人

下下用有冇女衡量你都幾失敗

一個人跳可能ok
成team人好唔合拍

人地玩下打藝 日本文化黎
大把日本仔都係咁玩啦

根本就係見人柒毒就笑鳩人

你唔係認為毒撚就係廢物啊嘛.....
毒撚係毒唔係廢 唔代表無技能搵唔到食

黎智英完美示範咩叫風骨

點解你早兩日開post都幾正氣 而家會講d五毛野

G phone好cute

見到五毛放負友無野好插夾硬人身攻擊真係好好笑

散左喇個會

矇到絕望

鄭家朗jm9混左個仔入去

正呀！！
超越左橋本環奈

少似柯南

無咩日本人睇過

香港女仔廣東人做雞好多方法

又做到嘢又靚女又開朗活潑又多才多藝
由反國教堅持到而家真係好叻女
好鍾意庭b

好能可愛

你真心覺得周庭同大媽無分別？
我擔心你多啲喎

家朗

屌 14頁都黎啦 有得推比日本仔睇未

好想畀日本仔睇

根本成件事掉轉 ⋯ 佢只係個後生女，本身可以玩呢啲動漫日本野，但政府成年人的無能，佢先要企出黎做花木蘭
依段只係佢的苦中作樂

24x365都政治咩
諸葛亮都會彈琴作詩啦

得罪講句 係又點 吹咩

其實本質嚟睇
回歸群組跳大媽舞有咩問題
問題係班友冇防疫意識搞到一鑊熟啫

就算元秋跳舞都冇問題㗎
佢哋自己開party玩
只係如果俾我見到元秋跳舞會想嘔咁解

佢仲要係CIA

成個post你個回覆最有建設性

你咁講我認同

不過我相信有部份人係笑鳩藍絲不分輕重 政治娛樂化

快啲放上twitter啦

社交能力咁撚樣可以勁得去邊正常都知係廢物啦

死垃圾我未撚見過毒撚發達

有冇twitter link

成鳩日扮日系 扮晒日本人 其實好撚噁心 正正經經打戰好好多

香港女仔同日本女仔兩個人種
香港女好多支那雞同屋邨妹格

推！！！

等twitter戰線暴動

周庭屌打啦

俾日本人見到就不得鳥

雖然大部份時間都俾人遮住,但膠柔跳得好hea

佢咁好影響香港形象 正正經經好似羅xx做嘢咪好
玩膠就做政治評論員 又要玩代表香港人 又要玩膠 扮日系扮日本妹 大佬你幾歲？
其實真係好cheap 不過哩個係香港女仔特色 做政治人物有政治人物嘅形象先得外國尊重
日本人當佢係香港idol炸

擺明係想破壞周庭印象啦

samfree

我印象中隻舞唔係咁跳ga wo

男好正

連姐姐都想睇